[未來交通]Hyperloop One完成第二次測試，時速達310公里創新高

未來超級高鐵Hyperloop One日前成功完成第二階段測試，並創下了時速新紀錄。

Hyperloop One於29日在美國拉斯維加斯外的一個沙漠地區進行測試，並成功在一條500米長的真空管道中滑行一個名為XP-1 的運輸艙。運輸艙更創下了時速192英里（約310公里）的紀錄。

團隊表示，測試所用的管道經過減壓處理，最高可在海拔20萬米中運作。這成績比起首階段所達到的113公里還要高出近3倍。至於XP-1長28英尺，用了磁懸浮技術作主要原理，可在行走過程中大幅減低空氣阻力。另外，它又用了碳和鋁纖維所製成，使艙身更輕盈。理論上，XP-1最高時速可達760英里（約1223公里）。

目前，Hyperloop One仍需進行一系列的測試，確保運輸艙不會在行走過程中失壓以致發生意外。而在下一階段的測試中，Hyperloop One目標為提升速度，務求達到時速402公里（約250英里）。正式投入營運後，Hyperloop One的理想速度更可達每小時500英里（約805公里）。

310公里攞出來講

笑

第二次測試就310公里好明顯未到極限啦...

大陸2016試緊果架CIT500都仲係最快600kmh..2017年咁快有700kmh投產仲要閒閒地?

最最重要係Hloop以後普及，成本連維修點都唔洗燒過千億兼遠遠快撚過呢條香港去深圳既短鳩動車囉！！！

805....

屌你老母仲高鐵 依條野都平過高鐵香港段

310公里就唔好論啦。 日本Maglev 有風阻都603啦。

又係美國
有咩突破9成都係美國
支那都係比個土地日本啦
唔好累人累物

成班同高鐵打飛機

得五百米已經上到310km/h
加速力已經好高

btw 光速係 299 792 458 m / s

This post...

支那高鐵接近光速添

香港-深圳200km/h就夠

並成功在一條500米長的真空管道中滑行一個名為XP-1 的運輸艙。運輸艙更創下了時速192英里（約310公里）的紀錄。

好撚多文盲

極速可以到800km
好多傻仔之前問點解美國唔輸入支那高鐵技術
人地玩緊電磁炮喇 on鳩仔